13/3 是日昨日靚晚

威化勁好食♥️

陰公囉D叉燒瘦過鄭秀文

好想食movenpick

第一晚正好多..

頭兩張相啲野食我全都要

特價Ing

我都覺 所以第二晚又見到佢